召集ACO ST巴絲

有無巴絲考左ACO Skills test，係咪話中英打字+word+excel 加埋20分？

利申：唔夠時間做